求救，間房有好多呢種不知名蟲蟲

有無人知係咩黎

榖牛

但我間房明明無米或穀
佢係我間房食咩大
佢食唔食書㗎?

推

榖牛
無咩大害
除左米，佢都可以係有豐富澱粉質既食物附近生活

屋企睇下有無豆，麵條，麵包之類啊

\|/